[PS4］apex 開番個TG群

各位巴打 ps4開番個tg群 約隊友 有無得諗？

成日單排 好灰

Tg Chunho